聽日最少跌2 300

如果多人搏反彈 可能又600